一人一個你入到大學學到嘅嘢

磚：做毒撚死撚硬

利申：毒撚

唔可以太著眼於一段愛情，否則受傷嘅只會係自己。

做group project一定唔好同BBA人一組，實炒車

利申：讀Science

因為你咪炒車囉

扑野要帶套

學識咗一日內寫六/七千字paper

點樣canteen拎嘢食唔會Sir走

呢個世界真係好多唔同類型嘅人，多到會令你質疑係自己問題定佢地問題。

點樣搵sp

利申：恒大人

尤其是杯野飲

做group project太有責任感係唔會有人欣賞/可憐你
只會當你係應份之後再塞曬啲嘢比你做
或者係背後話自己咁勤力唔知做咩

唔好咁執著
比你勁嘅人大有人在
比你渣嘅人都大有人在
找到最適合自己的位置就好了

人不為己 天誅地滅

reg科之前睇下個科有冇group project

學到不等式推導出嚟嘅結果

毒撚係大學好撚慘

溝女之前照下塊鏡先

唔好俾人知道真實嘅自己

First hon lol

Free Rider同賤人 容易搵到好工
因為佢地有多社會經驗

分數？

可惜Positioning唔易做

點樣食女

準到爆 bba係咪專出free rider

Dunning Krugger Effect
唔好亂咁講

待人以誠真係戇撚鳩

agree

A~B range lol

我提出一個新觀點，就係大家都冇問題

種瓜得瓜 種豆得豆
人人都有24個鐘 但係去到最後收成個陣就見真章

大學生活好殘酷
比你四年時間自由

最後就要做奴工

大學無正常人
就算呢一刻覺得佢好正常
都只係因為佢演技了得

仲有就係 自己係人地眼中都唔一定係正常人

咪撚讀science/engine
呢四年有排你受

合則來 不合則去

無人會同你走完全程

點樣抄功課而過到veriguide

叻嘅人會俾人排

已經冇可能好似同中學fd咁交心

killer真係冇人性

學識利用人 用完即棄

仲要睇有冇field trip或者濕鳩visit

好撚柒鳩多野背 呀！！！！！！

樓主
sad but true

個樣毒既，你再好打都會比人杯

學識一日讀曬一個sem既course
學識識人R source重要過死讀爛讀
學識自己plan自己既校園生活

on9何其多，大開眼界。

你以為maths冇用只係因為你未有足夠嘅智慧去用啲理論
當你繼續讀落去就會後悔點解當初唔打好個底

&

四年其實係唔足夠睇清楚一個人
你身邊嘅人可以話變就變
可能去完一個exchange返黎已經變成佢自己本來最憎恨嘅人

&

如果你本身aim high嘅話就唔好諗住hea
係香港呢個咁病態嘅社會
如果你想做最top嗰幾% yr1開始就要努力
認清自己條路想點行

知道讀書再唔係自己讀 sources ta比你想像中重要好多
想鑽研唔係course入面既時間搞

分組點樣做最少嘅嘢但係又唔會俾人覺得我冇做嘢

more

知道自己唔鍾意自己major

唔好識一陣就講哂自己心底話出黎
因為你會發現好多人都收埋自己另一面
蝕底只會係自己

不要太好人

否則只會俾人背叛
用完即棄

識人好過識字

don't trust anyone

點樣喺學校外面搵又平又好食嘅野

上堂唔重要,識人識prof 你照可以拎A

住hall 一定要主動參與活動,當年hall有個毒撚,一開始勁毒之後變左100毛dickson 最後變埋偽毒坤,仲有女屌

溝女一定要暗地裡溝,未溝到前連最好既兄弟都唔好講
做受歡迎既浪子,千萬唔好做一個溝唔到女又俾全世界知既狗公

食宵夜會肥

真理之門

企返係局外就會睇得清

如果你feel到組入面有人想做freerider
就要早過佢扮freerider
私下同熟嗰個講定
wtsapp group就hea覆
唔到最後一分鐘唔好up嘢

有得扑野只係靚仔靚女既事

課室扑野

真未讀個陣成日覺得出到黎做野點會用中學教啲數

若要生活好，咪撚讀civil

千祈唔好為左多兩日dayoff 而reg全日堂連住落 因為你最後會連返學果兩日都走埋

自己其實好廢
點努力都係同班學霸有一大段距離

NDS好大波

洗版係做乜撚野

神teammate carry晒成組

努力會有成果

唔係鍾意同捱得夜唔好讀arch
真係會死人

so true

coding assignment上stack overflow copy

搵source重要過溫書

why

淨係對啲會對你好嘅人好就夠
唔好經常做好人 習慣咗人地當你好係應份
say no變咗你錯

任食女 任屌系
d女全部雞黎

拎曬d時間番intern同placement

主動啲 機會係自己爭取既
大學唔同中學 係社會縮影
唔好諗住機會係天跌落嚟
好後悔咩都無勇敢嘗試

讀書你就輸了

絲freshmen? 當初點解會入咗黎讀arch

係
當初因爲鍾意依科有得砌model計下數
中曬我鍾意嗰範
而家chur到痴曬線 日日唔洗訓咁濟
成日通頂通到人都癲cls

有啲仲好撚索
點算好
要骨氣定要閪

都要睇功力

老師同學生都可以做到朋友

中學同學嘅好

佢身上好好聞？

成班science 毒撚係度圍爐
bba freeride
你班sci毒撚夠做present 口窒窒喇
幾次都窒撚到比prof開口屌
至此唔撚同毒撚一組 by 文科狗

用loan炒股 賺哂學費 有突多餘錢買咗架車

我冇住 好後悔
日日大西北港島咁返
你3,4點訓已經好好 我天光都冇得訓
成日直踩第二朝8半

數學察奻女一女一女一

數學真係好偉大 個芒神神地btw

都唔知你up乜

是咪玩野

唔好改變自己去遷就任何人
真係唔值

Group project = individual assignment

絲cu? 撐住 唉成日都會話自己好chur好辛苦 但係如果比自己返返去揀多次都係會再揀過

最信得過嘅人係自己

睇黎ching未試過同mbbs Ｄ人一組

有d人真係睇你背景揀fd

有啲事睇開啲
唔耿耿於懷就開心好多

打牌

唔好對人咁好咁信人
人地可能只係想r source
或者背住你做左好多野

要自覺温習

1. 大把人暗地裹想追GPA 但表面扮晒唔在乎

2. 個個20出頭以為自己咩都識晒 其實有佢講冇人講

3. 有真心朋友 但一定比中學少

幫人仲要比嗰個人話幫得唔夠多 最憎啲人take it for granted

香港好撚多有錢人

就係千祈咪撚同大陸賤種蝗一組or一齊做嘢

Local 喺Logical thinking 上好過overseas students 好多，佢地唯一可以贏嘅係presentation skills

自問讀書考試唔叻，成日浦， 外人睇一定畢唔到業果隻
只可以同你講，要達到目的(畢業) ，唔係得一種方法
engine仔 sencond hon grad

second*

千奇唔好同英文差嘅一組...

真係癡撚線
唔知佢地點升u

直頭proof read 改撚曬佢全部嘢
啲中文直接譯英文嘅句子 改撚想死

人外有人 天外有天

人係deadline前真係可以幾日都唔訓教

真係要學好啲英文

呢個世界真係會有人咁蠢

giogle的重要性

靚女多數係free rider

點溫都好 都有人勁過你
點唔溫都好 都有人廢過你

Professor:如果你已經係間大學最勁果個，建議你唔好入間大學。

睇到想喊

1. 世界係唔公平嘅，真係有d好叻嘅人係唔需要努力
2. 正常人無想像中咁多
3. 付出唔一定有回報，唔好當老馮

要識揀groupmate

好撚多弱智仔為左安心上lec訓教
利申從來唔上lec

Google translate的重要性
中譯英可以運用到0 mistake

要時時刻刻check email
prof係需要chur佢的

V=IR

好多時表面開心/firm實際上未必真喺咁

食蕉連皮啦 大學咁教你架

千祈唔好覺得舉手之勞而走去幫人

數學

係中學frd唔理我咁點..

英文

其實一個人的生活亦可很好

點爆

帶眼識人

有得相認？

我grad咗幾年，做緊奴工架喇

扑野要鎖門

仲以為你係果個freeride我嘅science仔

運氣重要過實力

入U最大得著就係學識打麻雀

駁唔到

有時朋友嘅野唔洗強求

天外有天，有d人係勁到痴線，但唔洗逼自己學佢

選岩科真係好重要

唔明點解無端端會俾人討厭
利申：毒撚

原來時間好似乳溝
唔夠可以咇出黎

用三張電腦櫈訓教

呢個真

走堂、抄功課、出貓

要識得人R source

認識新朋友

兄弟幫我點名

仔淫就不嬲知但原來女都可以好淫

學識點樣抄先唔會當係抄

睇人仆街最開心

小心女人